其實做牙刷designer都幾慘

因為牙刷唔共用 驚人撈亂
支牙刷都唔可以一樣甚至似樣
但又要顧及到牙刷嘅功能性
由刷柄色改到而家改刷毛
突然感受到嗰種又要趕出新又要唔同又要有美感嘅心情

出多廿隻色咪得

多極有限啦 咪又係嗰幾隻

帶出去㗎嘛
唔知以前啲牙刷會唔會咁多屎忽花
定而家注重衛生先有呢